環保撚其實就喺m記打手

認真唸吓:
環保既得利益者就喺商人
原本一間鋪，一日要用1萬條飲管。
而家響應環保，一日可減少5%
一間就5%，香港咁多間M記。
港豬一向都逆來順受
M記而家又喺中資
點解得m記有咁嘅情況，其他連鎖餐廳都有響應環保，但有邊個好似M記咁？

我覺得而家嘅M記，當香港人唔喺人，喺豬。
似住M記喺香港深入民心，用環保名義喺到一唱一和，吸我地啲血汗錢。

嘜春都走，完全無唸過食客嘅感受。

香港人又唔生性，一見十蚊優惠就狗衝，麥記擺明食硬你，當香港人狗炸